【疫情焦點】祿泉樓再增1宗初步確診 患者住群組首宗感染者旁邊單位

係唔係唔會完

1宗就唔使咁擔心啦
香港人，放鬆!

。。。。。。

如果再爆一次
可能好多小店會頂唔住

????

所以唔應該收緊社交距離措施